富士啲畫質差西到

大家小心睇路呀

唔睇發post 人以為個post 係含撚蛇

我部ga645壞撚左冇得整 比我叫下春啦

唔好整,晒錢,作為bronica 撚,我推佢部RF645
但以不蛇咁貴氣,方型倒o既 mamiya6,7 先襯得起你

估唔到原來你係貓sir

佢上次用殘體我已經估到佢係呀伯

咁都得

部ga645冇乜影過就壞左呢下嬲嘛，問富士又話冇得整 講左比錢都冇整唔到 我而家好撚嬲富賤！